(繼續上一話未做完既事/西痕) 風夏 152話

終於真係要搞了

角唔角佢好慘

明日香？

唔係死左咩
利申:睇完動畫冇睇漫畫 淨係知佢死左

yes牙

依家呢套風夏咪還願比短髮女大勝利lor